Hier zijn zeven van jullie, behalve ikzelf (die, zij is verheugd om te zeggen, ben zeer entertainend al,) en ze eist alleen van elk van jullie één ding heel slim, of het nu proza ​​of vers, origineel of herhaald - of twee dingen gematigd slim - of drie dingen zeer saai inderdaad, en zij engageert zich om hartelijk over hen allemaal te lachen. '
Oh!
heel goed, "riep Miss Bates uit," dan hoef ik me niet ongemakkelijk te voelen.
'Drie dingen zijn inderdaad erg saai.
'Dat zal gewoon voor mij doen, weet u. Ik zal zeker drie saaie dingen zeggen zodra ik ooit mijn mond open, zal ik niet?
